此情可待成追憶

此情可待成追憶
奈何情從未著跡

聖誕將至難相遇
木蘭從此替爺征
九唔搭八系列

有冇人接其他